屌~岩岩去大家樂食飯...點知...

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

呢篇嘢

你up乜9牙 on9仔

咁都睇唔明

牙你老母

牙牙牙牙你老母

牙你老母5p仔 中文都唔識學人上lihkg

讀多兩年書先出黎講野啦

回帶日

經典

返5p啦

INEVITABLE